封戶口又解凍證明左....

港共真係亂泥
蛋餅強及湯渣係廢的

其實可能係大貓自動請纓

牆頭草，最後兩邊都得罪哂

幫佢煲大佢啦

星期六日可能大量人走資
驚撚左

心震快成為角制金溶中心, 屌

醒過隻豬

有人諗住用d屎橋討好主子
點知主子唔likey
柒左，所以自摑一巴？

話封就封唔使經法庭?
解封再次證明亂來唔合法

証明真係要走G

春袋

Show比大家睇佢有權只係唔用

多數係三萬叫大貓做, 但大貓在無法庭order下做左?

中共只不過援兵之計,遲d再割韭菜.

大貓今次醒過籠

港共係真的柒左

三間錢莊今次都醒過籠

強仔隻柒頭玩大左 玩爛左香港金融

Why not both

is part of

佢真係傻, 唔係扮
繼攻大中大理大, 又一傑作

我都係咁諗
奴才真係奴才

有腦唔洗做黑警啦

我覺得係佢班狗官自己比美國制裁 以為自己都咁巴閉 可以咁樣制裁返人

杜汶澤扮演過的角色...

鍾意點就點

不惜破壞香港四柱之二 : 法冶同金融

Post

應該係 銀行可以自己做決定去凍結戶口

但係已經露左個底出黎，全世界已經見到哂

佢地邊會諗咁多野 純粹一班圍埋吹水
柒碌強：呀 岩岩諗到，美國制裁我地 我地用返制裁去搞返許智峰喇 屌佢老味
柒婆、比卡超：係喎 係喎 一於搞埋佢老豆老母👍

以為真係用條國安法可以亂鳩咁黎用曬連坐法封曬所有戶口
完全無諗過後果同法律基礎淨係好似爛仔咁諗佢打我一拳我咪打返佢一拳囉

多行不義....

777 : 一齊用現金喇

一國一制在港實行

敗登當選後就封多d人戶口.

應該俾阿爺插

插菊花?

而家黑警強做乜 中共都撐
點解唔得？

除褲 定 隨富(跟錢走)?

如果銀行自己凍 傻強一早射撚咗個波落去啦

三萬做野快過人大決定

搬石頭。。。

我想正負評都禁兩個都講得非常啱

匯豐應該做凍肉生意， 凍又快解凍又快

証明左三萬唔識或無視法律

搬石頭ed(過去左, 要加ed)

JFIU係黑警管，名義上佢打個電話比銀行話懷疑係洗黑錢就直接可以凍結等佢查

不過估唔到咁戇鳩做埋出手

屌why not both?

三萬有個list, 清楚曬各港人關係?

㷛大佢
推上Twitter

推

醜出宇宙喇

唔明你嘅意思

不過睇落而家就係用國安嘅名義去解釋任何野去問銀行提供資料或者凍結戶口

根本有冇得唔遵從

而家等睇邊個出黎推波啦
咁大隻死貓睇怕都唔會有人敢自己硬食

一係就大貓跟JFIU自動做野但發覺唔對路解返
一係就真係30k蠢到死叫人做野發覺衰左又叫解返
反正30k點都走唔甩

呢d真正洗黑錢就冇凍資

律政司放生拒凍結資產
上海仔恐走資滅證
2018年09月24日

//黑幫和勝和前坐館泰國大毒梟「上海仔」郭永鴻兩度棄保被警方通緝，被充公兩案合共二十五萬元保證金。

兩案四罪在身的上海仔公然挑戰法紀棄保潛逃。第一宗棄保案，指他涉嫌在○七年一月至一二年七月期間，透過四個本地銀行戶口，清洗逾億元懷疑黑錢。去年十一月一日，在港島住所被警方毒品調查科財富調查組人員拘捕，控以「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」（俗稱洗黑錢）罪名..................

外界批評案件證據確鑿，卻遲遲未凍結上海仔資產，令上海仔有足夠時間處理懷疑黑錢，最新消息指他現流竄到瑞士日內瓦避難。

不尋常的做法令人質疑警方、司法兩把保護傘合力包庇放生上海仔。//

要玩連坐, 三萬定港共一定有個list...

爺你老母
未見過孫大過爺

已球其封返一個85萬戶口, 話teller按錯掣

特狗政府 內鬨非常明顯

不是內鬨
只是on車

被指凍結許智峯戶口 滙豐：對有事實被歪曲感失望

#港聞 宣布流亡的許智峯稱，他及其家人的滙豐銀行戶口資金一度被凍結。滙豐表示，不評論個別個案，但對有事實被歪曲感到非常失望。(12/7/8:46) 全文

凍結左，但又唔評論, 事實被歪曲 但又死口唔講

笑左

人治,話凍就凍,話解就解,錢放香港唔安全

訓左好耐？

咪咁天真啦

狗官做野係一層一層拎 Approval 同 endorsement 架

你真係好撚天真

仲法庭

人治,話凍就凍,話解就解,錢放香港唔安全
人治,話拉就拉,話鎖就鎖,人在香港唔安全

落胃零以為打着「國安法」旗號 就可以為所欲為

完全唔知道香港是靠什麼成為國際金融中心

銀行驚鬼佬制裁

畢生積蓄冇左係幾慘
因為一條好輕既罪 老婆父母都要抄家
唉痴線 留係香港既資產隨時都會冇左

訓左一陣, 已變差好多

仲講法治？

前題係唔可以搞到香港做提款機個作用
你係香港玩到又拉又鎖又亂鳩咁判都得但你搞到個提款機個作用就唔得
睇下十一哥即刻衝出黎話要有證據就知中共驚外國以為話封戶口就封
中共大外宣不停同外國講話金融不變都係穩健但其他野就完全唔講就知佢地想點

留意返 現時係部分解凍
許都係俾人凍結緊資產

你講緊你23年前的事
有惡on柱, 直接曬

銀行除非完全掌握要封你既證據, 例如前年大貓係咁封一d 用私人戶口做商業活動既人, 呢d 係唔洗財富情報組. 對於許勇呢d 無明顯商業活動既私人戶口, 無啦啦封, 就十成有九成係財富情報組指示大貓要封. 大貓就唔可以出黎講唔關我事, 係班狗叫我封, 咪唯有話事實被歪曲, 因為理論上發生呢件事係證明左放係所有香港銀行都係唔安全, 又唔係淨係大貓.

落胃零, 喱隻胃藥, 邊到有得買?

11唔係衝出來話唔應該凍咩？

俾許志峰chok 咗出嚟

咁去英國告佢囉
等睇英國國請你去下議院慢慢評論

洗鬼有list咩 你估班狗無起許智峰底咩

應該啱啱坐左十年放出黎

HSBC 恆生 支銀 一齊凍
肯定係政府order

每日變左甘多, 點適應

一定要一齊分化建制陣營
鬥到兩面不是人

港共,嗄...上午我地依法凍結...嗄...下午我地又依法解凍...嗄...幾有法治...嗄...基本大法行穏致遠...嗄嗄

有時真係覺得可能唔係上面意思，但班奴才個個係度懶醒爭住討好上面。最後上面覺得唔buy班奴才就娜娜林收番。好kai

自拆招牌, 與人無尤

露曬底喇

反轉頭就柒咗啦～

山西地方官 你有咩期望？

知唔知點解黃絲輸到仆街？
就係因為你呢種同支那講法律既傻鳩太多

解左重衰過唔解

黑警做野會諗法津
就唔上年毎日發生警暴事件啦

佢哋只係覺得法律都係under佢哋支槍
「警察係大哂架」都係佢係街頭講

肯定要大貓食死貓,你講出嚟又當你Tipping off offence

咪又係有個好嘅根基俾啲毅進仔玩撚爛晒

原本真係用嚟快速應對金融犯罪嘅權力

比佢哋變成動用私刑嘅手段

正經野又唔做

成日話銀行比太多調查佢哋叫銀行自己篩選先

唔撚想做咪quit 囉廢柴

支銀未解

係港共強調有髮冶

影響一小撮人
原來係解連坐

同有人自己無良心重話人無良心一樣

支那都強調自己有民主架
你信唔信？傻鳩咪信囉

香港百幾年基業就係畀班毅進鷹犬同特府狗奴才用廿幾年玩殘, 一年玩到崩潰倒塌

一年啦，仲有支銀， 抵死啦

無所謂啦，佢覺得自已有銀就ok

扮明亂鳩咁嚟
驚擠提又即刻解封

我估係中央派落黎嘅人指示涷戶口
因為係上面，涷戶口係好common
佢唔熟香港不嬲無呢啲practice

然後到weekend發現好撚大獲
例如見到有大客戶落緊走資order
同埋怕擠提

結果驚到收返

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

名牌都未必信得過，唯有放棄

發夢冇咁早，瞓著至屌啦！

今次抄家回血劍係試水溫，如果反應唔大

銀行又冇後果，好快黃圈就比人抄家

共匪做嘢，好耐冇經法庭
已經差不多去到冇法冇天境地
搜屋唔洗手令，凍結冇法庭批准

又撚化藍屍手足先至開香檳慶祝完暴徒戶口被封冇耐咋，點撐政府呀

成個狗隊都中二病覺得自己好型打緊仗殺緊恐怖份子

銀行股俾人狂沽,等俾美國制裁

大貓居然真係死貓自己食

寧左勿右一向係佢地做法
大煉鋼三面紅旗四個現代化文革全部都係咁

以上佳是

根本就係人治
有支安法，所有香港法律都係垃圾嚟，要凍要解全憑喜好
法律？ Joke嚟咋清

證實左佢有權力話封就封，解就解
不過再證明俾全世界支共下既銀行都係信唔過

人治制度就係咁，證明香港唔再行法治啫

加速..玩爛香港

港共pr話黨安法下經濟行穩自如
而家審都未審封鳩人地全家acc咪自打嘴巴
777心諗屌你老味又要向全世界解釋

中國際金融中心

王冬勝幾時落鑊

證明成班都係飯桶！

想玩許智峰 但又驚

屌，你咪楊on橋嚟㗎

傳統技能共匪玩泥沙
夠任性妄為

算留咗手。

又凍番啦

【最新】消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

酒呀

聽日搣邊塊好

香港法治

個日期你想手寫／抌印／列印

又封返

證明HSBC信唔過

作為香港大 : 要大笑 定 大哭好?

你講天氣呀?

柒一次 : 已唔以原諒
柒第2次 : 唔死都無用都
又再柒多次 : 你重企係都?

要唔要改標題?
封戶口又解凍又再封戶口證明左....

屌，好似世澤咁講，兩邊鬥禁制姐

柒到外星人都知喇

有人話公安好過三萬...
今日可能要信?